搭車千祈唔好坐後生女隔離

發少陣夢

用下半身頂你？佢有J？

你夠靚仔嘅就係你頂緊佢

ching 遊個車河係巴士定小巴

俾著係我有條臭坑死毒撚借啲意坐過來抽水
我都做啲小動作趕你走啦

毒撚係原罪

我係正人君子

唔夠

佢食開有酸齋嘅咕嚕肉飯

坐埋去都驚俾佢老屈性騷擾
肥毒柒都係唔好出街

唔好講

咁都狙擊到牙活
咁都認到我

係，此post議員

好撚憎酸齋呀屌！！

對唔住 我唔應該咁講

有口罩，唔怕

散發住毒撚氣場 有口罩都冇用

發少陣春夢

碌親連登都見到你

吓 已經好低調

大快活總監快撚啲切腹自殺

咁係我哋太有緣，可以交換tg: Hugo1991

利申: 絲